意甲祖雲達斯4比2擊敗熱拿亞

意甲祖雲達斯4比2擊敗熱拿亞

27.08.2017 05:48

意甲聯賽，爭取七連冠的祖雲達斯，作客四比二擊敗熱拿亞，保羅戴巴拿連中三元。國際米蘭作客三比一反勝羅馬。羅馬在上半場由迪斯高先入一球，國米下半場連入三球，隊長伊卡迪入了其中兩球。

我講真架

Old news 啦已經